Nissi kihelkonna kohtu poolest läbbi wadatud.
Märkus.
Wollinikude nõupidamiste üle peab Tallitaja "Makogokonna Seadus" §12 järrel, 3 päwa pärrast moisa politseile teadust andma.
Kihelkonna kohtu herra: B. von Huck [allkiri]
